{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바다에누워 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 定員は料金に含まれ、超過時には追加料金が発生します。 追加人数を受ける場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金がかかります。 ファミリールームも利用可能であり、ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能であり、付帯施設をご利用の際には追加料金が発生する場合があります。 予約管理は、若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 利用可能な施設はIPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙室、バーベキュー場、駐車可能な施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "定員は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、定員は料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受け入れることはできますか？",
            "answer": "追加人数を受け入れる場合は、ペンション管理人に相談してください。追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ファミリールームも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は可能ですが、付帯施設をご利用の際には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "予約管理は、若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設には何が含まれますか？",
            "answer": "利用可能な施設にはIPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙室、バーベキュー場、駐車可能な施設が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 388
    }
}